正呀喂 自導自演斬人

核爆都唔撚割𥱊，歡迎加入黑衫

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

又想老屈

一單唔夠博同情呀
斬多十隻八隻我先考慮下流馬尿

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

白衫又斬人呀

收到風

依單野接JOB個休班警收左六十六萬安家費

斬人三個係X和頭馬 每人七萬

已FC 某銀行職員查到轉賬記錄 錢來自西環

請廣傳！

之前聽過網上流傳， 警察自編自導汽油彈襲擊警車都逆轉唔到民意，所以國家派人落嚟斬個警察，而刀手只係斬手、背、膊頭及左腳， 冇跟足劇本做，所以中國而家好嬲！

黑警即管扮勇武斬自己人
最好斬死埋
反正核彈都冇人會割

不割！

又要咁啱斬個守槍房嘅
啲高層畜龍都俾人起哂啦
又會揀個無俾人起嘅

Condom